一人一間支持香港警察既店舖

尋日同朋友去買鞋 傾返612果日既野
跟住俾個中年老細聽到
老細：話我地廢青 話我地得閒冇嘢做出去搞事跟住佢話佢自己個仔係香港警察佢話為佢個仔感到驕傲同佢嘈左幾句 比佢問候母親呢間鋪比搞搞震嘅廢青黎 比佢趕左我地走

希望大家可以去多啲幫襯支持返香港警察討論下佢個仔有幾威

尋晚發夢夢到佢個地址

新界區

沙田瀝源邨福海樓 12號鋪 南發皮具鞋業

利申：用朋友account

歡迎大家可以提供更加多支持香港警察嘅店舖